覺唔覺得d廢中/廢老，特別係窮個堆，坐係度個陣最鍾意腿張開?

窮人無教養係真架
腿張開學d狗霸地盤?
定以為自己條jer好長好粗?

所以佢地咪比支共強姦都話冇問題好舒服

咁快上新聞